有冇人睇住而家嘅蕭敬騰覺得好陌生？ 成個人變哂 ！

而家拍埋啲戇鳩節目， 講埋啲大陸戇鳩笑話陪笑， 好掛住以前怕怕醜醜嘅老蕭

變咗好多

音樂一樣高汁

音樂佢keep到既，為搵錢奶共奶慣左，上襯鏡都係大陸個套，唔知係咪大陸節目剪接問題

睇ig，直播個啲還好

杰倫是我的哥哥
兩條友完全做埋同一樣嘢

搵錢啫

非常同意, 無可否認佢唱功好好, 由星光大道的怕羞仔到而家有節目效果風趣幽默又可以主持的全方位藝人, 但真係好撚假, 仲有成陣支那味, 佢ig果d段片真係好難笑好難頂.